日本前人氣偶像 被爆十年前已吸食大麻

前J家藝人 KATTUN成員田口淳之介承認吸毒
據富士電視台報道，目前田口淳之介和女友小嶺麗奈二人皆承認吸毒。據田口淳之介本人供述：「自己大約從十年前就開始吸大麻了」。這意味著他還是KAT-TUN成員時就染上毒品。日本警方稱今後會對其大麻入手途徑展開調查。 田口淳之介是原KAT-TUN組合成員，曾出演過《legal high》、《有閒俱樂部》等；小嶺麗奈主要作品有《3年B組金八先生》、《假面騎士》等。

KATTUN 入面第二個吸毒比人拉咗

十年前仲係J家已經吸緊

條友幾好戲 拍過legal high
legal high又係j2播過 都算係幾神作
唔好沖出黎話比你聽你無知啦

大麻好多國家都合法左
其實都開始變唔係毒品啦！
日本仔其實都唔駛咁緊張啦！
小嶺麗奈38歲就變阿嬋樣

睇落最乖仔既佢

不如講有邊個藝人會唔食呢啲
我諗全世界玩音樂嘅都食

蘭丸

佢食咗十年個樣都冇點殘過 相反個女就

冰呢？

日和 世界末日

比人拉咗仲面帶笑容

食都犯法真係好嚴重

唔否認仲要講埋十幾年前就開始食
點解咁誠實

犯法還犯法 覺得好大件事真係奇怪
醉駕呢樣更應該鬧得勁嘅 反而咁無野
隊草最多咪自己懵下懵下攤喺度

韓國有BB 日本有KATTUN

追開嘅學埋佢食個下先死。

韓國而家仲有個朴有天。

難怪佢係legal high d戲咁好同hollywood果堆有得fight

比喻都比好少少啦弱智
香港戲有冇係日本電視台播呀
腦裝屎

大把明星食煙飲酒又唔講?

唔知日本班媒體會唔會一嘢剷起哂J家

其實佢係咪好憎j家/kt
想一鑊熟

準備爆哂其他人出嚟

十年前已經吸毒 圍內fd嘅都好大機會

支持田口同J家一鑊熟

KAT-TUN前成員田口淳之介與女友小嶺麗奈今日驚爆因在家中藏有大麻被捕，二人下午約六時半被移送至警署，預定24日送檢。田口今早仍如常更新社交網站，上載新相幾個鐘後即被捕，震驚粉絲，有網民留意到他四日前分享一張跟野村周平的合照，兼留言表白，二人攬頭攬頸，狀甚親暱，Twitter出現不少留言懷疑野村都有份涉毒，擔心他將會成為下個被捕的藝人。

翻查野村周平的IG，估計合照當晚正是他的歡送會，近日傳出野村將於下月底赴美國留學，所以在圈中交遊廣闊的他最近忙着跟朋友道別，今日爆出田口被捕後，即有網民瞄準野村，認為他跟田口相熟，很大機會早知對方吸食大麻，甚至一齊食，在這個時候傳出留學的消息令人生疑。不過亦有粉絲護航，指野村周平出現留學的想法多時，中、日混血的他操流利中文，英文亦不錯，加上熱愛美國文化，所以一直想去紐約學好英文，希望未來有機會到海外工作。

仲唔係驚俾人爆 所以先急急腳咁走去外國攞正牌食大麻咩

野村周平同菅田將暉個班出名演員都好熟

野村周平應該無人唔熟

j家烏煙瘴氣
睇過前j家成員出d暴露本未？

野村周平mk開 希望菅田 竹內 山崎個班生生性性

More

賢賢

illegal high

性侵11歲細路
戀童淫魔社長
Johnny’s 成員全部俾阿伯喜多川淫辱過
部分仲要打止高針所以咁矮

係咪反J家反到痴咗線
打止高針都講得出ching個腦去咗邊
雖然唔否認J家入面嘅垃圾有一大堆

有暴露本
非我作

你唔係信嘛

當然信
唔只一本

唔通信喜多川係純情阿伯？
不同年代不同前j家成員爆過
週刋文春同j家打官司單嘢你知唔知

打防止高針呢個點叫人信
不過其他都好大機會下

しかし、多くのジャニーズタレントは、二十歳を過ぎても中性的な魅力を失わない。その理由として、いつしか「ジャニーズ事務所のタレントは女性ホルモンを注射されているから」というウワサが囁かれるようになっていた。

打女性hormones針

光GENJIとしてのデビューが迫る中、木山氏の耳に「怖い話」が入ってきたという。

「ジャニーさんが注射打ってくるんだよね」

冰食得多會失禁 腦蝕
點會合法

仲會生冰瘡

幾時起埋其他人出嚟

酒都咁傷既咩

如烈酒又勁飲嘅話

High撚左咪笑淫淫囉

前KAT-TUN 赤西仁曾被爆料疑與酒井一起去搖頭夜店 而前成員田中聖也因涉嫌藏有大麻被捕
KATTUN 入面有三個都瀬嘢 唔知另外三個係咪有社長保緊

一離開J家
J家話唔定會放料追擊佢哋添

其實我覺得佢幾靚仔, 仲要高

算ok啦J家嚟講
Legal High果期幾cute

食咗十年樣都冇殘 真係好神奇

食大麻點解會殘?

澀谷街訪識唔識香港明星,日本妹:完全唔識

識唔識香港明星
日本仔:唔好意思,我完全唔識
一個都講唔出

又post?
like Japan好柒煩
踩港撚

望下榮恩先啦 殘過啊伯

鬼仔個種唔同

人地食埋其他野又話你知咩

J家仔正常嘅真係十隻手指數得哂
唔係日日落club屌女就日日吸毒

幾時到手越條仆街俾人爆料

咪就係 手越呢條仆街幾時先現世報

連登係咪有手越fans負皮啊
追咗咁耐含到手越條臭鳩未

每次鬧手越都會有負皮

細細個就比個呀伯搞,心理一定唔平衡

手越以前係咪比人搞得多 所以依家搞返啲女報復

對佢既印象就只有出口入口我係田口

依家係毒口